【七一行動】得返一日時間，請將行程傳遍社交媒體！

已經冇時間啦，第二位烈士都出現咗，我哋今次只許勝不許敗，跪求大家盡最後的努力，喺ig，Facebook，whatsapp所有地方呼籲其他人出席七一行動
而且要同時將第二位烈士的事傳開，俾所有香港人知道政府警察點樣無恥到隱瞞烈士遺願，粉飾太平
一定要再一次激起民憤，將中間派再次拉上街，集結最大的力量，一舉推倒高牆

佢老母，一諗到柒婆依家幅嘴臉仲係串柒柒咁款就火，人都死咗兩個，唔俾返啲顏色班賣港賊睇仲係人嚟？

[size=6]大力推630煲底呀[/size=6]

真係真係仲有好多人喺狀況外o架，最起碼要將之前二百萬人再次拉返上街

千奇唔好睇輕任何一分力量，各位巴絲你哋可能喺一個朋友圈宣傳七一行動，就會有幾個人受到感染而出嚟，然後佢哋再傳開去，又會再拉多幾個人出嚟，如果我哋每個人都咁做，又何愁七一唔會超過二百萬人呢

推

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

記住買齊裝備先好去發個夢 唔係啲惡鬼會係夢到打死你

小處成就大事，一個人的行為雖然微小，但就係一點點依啲微不足道的細節加埋一齊，先成就到一件轟轟烈烈的大事

得返一日時間，所有嘢都要加緊準備好

你喺whatsapp gp入面呼籲一句，可能71的結果就會因此不同，唔好輕視任何一分力量，我哋就係差緊依一步，只要每個人肯行多一步，我哋就會由圍佢老母，變成圍鳩佢老母

人手推POST

人手推POST
————————

將依個post所有文宣圖傳遍整個香港
就差巴絲打你嗰幾粒掣

多謝幫推
時間真係無多，每一個人幫手宣傳出去，七一就會因而多一分可能性

反對者唔支持你的行動並唔值得惋惜，最令人可惜的係，明明係同道中人/支持者，但就因為意識唔到行動的意義同重要性而冇去到參與

七一的行動，我哋值得擁有更多人

致香港人

佢的遺志係致所有香港人
點解佢要選擇喺依家以死明志呢，就係為咗激勵我哋二百萬+2人再次企出嚟，依段文字並非對政府最剛烈的控訴，而係對我哋依班同道人最溫柔的鼓勵
我哋又點可以唔將佢最後的遺願傳俾其他香港人知呢

人手推POST 唔使回覆

大家幫幫忙 推返曬有用既POST上熱門
其他無用既POST 冷處理同負皮就OKAY

push

Pish

Push